[重申]不分化，不割𥱊

無論你係魔法師，前線 cosplayer， 打波團，冷氣軍師定咩都未做嘅和理非
只要係同一理想
就係一家人
勿忘初衷
不分化，不割𥱊
光復香港
時代革命

不分化，不割𥱊

永不分化，永不割𥱊